洗衣機普通沖洗同30分鐘特快沖洗 你分唔分到兩者分別?

無污跡既衫 洗出來有無咩分別

分唔到
不過洗親都一機衫，點會揀快洗

慳時間

15分鐘快洗 洗得乾淨 ？

之前深夜先醒起無沖，用左30分鐘特快，感覺唔到分別
起碼唔臭先

從來只會用特快

30分鐘有時唔夠乾淨 啲衫仲有味

特快污漕尐

漕你老母
尐你老母
「糟啲」呀

我係wiki搵的 你係咪想打正字

長洗好處就係洗衣粉可以有耐d時間分解污漬

反之特快都係純粹過下洗衣粉水

我見個洗衣機顯示快洗會比普通洗嘥水嘥電啲

大力D呀嘛

我覺得水溫重要過時間
40度明顯比30度乾淨
我自己只會用兩種洗法
30度水30分鐘快速洗(日日洗啲衫)
同埋40度水洗1個鐘(非經常洗D衫,牛仔褲外套之類)
再長時間果D模式永遠唔會用無耐性等
永遠半滿就最好因為你要俾空間D衫走動撻落嚟先乾淨
滿哂d衫無位郁係唔掂架

但cotton好似話30度最好

深色衫唔會用暖水

我乜都30度

咁你最好用洗衣液
洗衣粉好難溶解
耐左會積哂響滾桶外勁污糟
一個月至少開一次熱水洗下部機

真係只用日本綠色波

太貴無用過但聽聞洗衣球層衣都好難溶得哂

無咩問題 用左幾年

永遠0度沖洗
30分鐘for少量衫 office工之類
洗床單被套就普通沖洗加兩粒洗衣球

0度

自從十幾歲後，自己衫自己用手洗，不求人